港人免費乖搭360昂坪纜車

昂坪360昨(5日)宣布推出「港人感恩月」，香港身份證號碼有「3」、「6」、「0」其中兩個數字的港人，可逢每年的3月與6月免費乘搭來回昂坪纜車標準車廂，但原來該纜車於今個月6至26日因保養維護，即本月只餘5天可提供免費纜車優惠。大批網民嬲爆今早(6日)在昂坪360 Facebook專頁留言「無心搞唔好搞啦！」昂坪360接受東網查詢後急補鑊，表示會延長3月的優惠期至4月10日，而今年6月不會有定期維修

玩弄香港人就有份

你服務對象都唔係香港人啦 扮乜嘢啫

要幾乖先搭得?

有D人為屌而屌 有幾多人真係會去

我屌你老母呀
呢d先為屌而屌

多咗成十日呀！謝主隆恩

三個字都有

係好多香港人睇唔起自己啲嘢唔去啫
講真咁長嘅纜車全世界真係唔多
我自己搭過兩次，有假期有平日
平日去無乜人勁舒服
假期去外國人多中國人好多

外國人58%，中國人27%，香港人15%

單程證得唔得
差兩年先有身份證

中國人多都最後都係搭巴士上，佔最多係外國人，5成幾

有心就12個月都有
最多限每人一兩次
利申：中曬3、6、0

身份證冇360就唔係香港人？

其實有無人無座過
我係早兩年老母想上去大佛
先陪佢第一次座

咪on9
到時變左Physical

我第一次去係出事停駛後地鐵派免費飛
第二次去N年前暑假
兩次都多人到爆 排隊排到落巴士站
不過外國遊客比例算係高嘅

乖搭？

坐同座唔識分

旅客上大佛唔搭360不如唔好去

仆乖

人太多, 有排排隊........開過一次就算
所以好少香港人去.

無港人水晶車廂 唔去了

躝屍趌路啦你

2.「來回昂坪纜車標準車廂」的每天免費及折扣名額共1,000人，先到先得；「360 大嶼山海陸導賞團」的每天免費及折扣名額共30人，先到先得。

仲環爭

369會唔會好d

3隻字都中哂
但冇乜興趣去搭

yes

毒撚一個係咪一定要孖住其他人搭
唔可以一架自己坐

一卡最少試過幾多人, 係咪每卡都要滿

OP 吊車無限, 一個人都得
唔使對住陌生人半個鐘, 同陌生人30mins 個感覺好sad

好on9 3隻字都冇 bno真香港人

3月無左二十日 應該補番20日

合符資格但唔會去搭

真係好撚on9

利申 合資格既真香港人，唔會去

昂坪360依d垃圾請都唔會去啦 我唔信真係咁多人請佢就會去

生日坐過
星期五去都排到痴線

成班友話360垃圾，垃圾喺邊個位？

人多唔係就周圍都多，成個香港都垃圾啦

3月唔去咪6月去囉，做維修都有得插出左事又話人唔保養
係想去一撚早去左啦

乖搭？
以為肥絲會入黎

我舊年拎左，有得搭！

乖搭

有二個零 得唔得

我中四個字添！
每個卅名，多謝晒！

永遠唔使錢好未？香港人唔好咁cheap啦

老老實實，有時喺東涌望上去，見到啲纜車生晒鏽咁，真係唔係好敢搭

重點係六月不會有定期維修 想整撚死香港人

marketing 真係食咗屎

$235正常價來回，根本就為遊客而設，係有心比香港人正價就最少要平一半

等於迪迪尼一半價，香港人點會成日去

唔係外國人就係中國人 開個旅行團比佢

笑到仆街

送都唔去 特登同班蝗逼同排長龍

利申：有3 6

行鳯凰山上過去.

利伸: 行過.

揸車入去快過搭360
利申: 0 同 3 都中

我老母仲話聽日一齊去
好彩睇到段新聞先，唔洗白行一次

好似港豬咁

日日返工OT愛國愛党就搭得啦

6個字都係3,6,0
有冇全年免費

有冇人一個都唔中

會飛落黎架喎

RUBBISH
得個1000個咁撚孤寒當人乞衣咩
去遲少少仲要蝕車錢時間來回

中左

搵日去玩下先

屌你老味做到咁撚肉酸
日子已經少，仲要有quota
諗出黎條友真係幫公司倒米

Sor我講普通外國遊客

我中咗喎 但係呢啲玩命纜車搵鬼去搭咩
當時新落成無耐 車箱隨隨便便就脫軌
我條命貴過你張垃圾纜車飛

你送xbox360 好過啦

倒貼都唔去

Lm

我曳仔搭唔搭得

我無坐過
細個未有360個陣平均一年同屋企人去兩次大佛
大個左有360, 我又唔撚洗再陪屋企去大佛, 反正大佛本身又無野睇
所以一次都未坐過

3個字都中晒 但唔會去

括號入面數字計唔計，條款無寫

冇3粒星得唔得差半年

戇鳩，之前已經試過好多鑊
就咁油黑唔可以當blur用

可逢每年？

中左但要返工

咪學360
鬱鬱下會停
跌到渣都冇得剩

我歧視你呀大陸狗 告鳩我丫

每日1000個喎

有香港人去360？
從來冇聽過身邊人有人搭過

去360做乜鳩

成個農曆新年好多香港人上去拜神

中2個

叫親360都係垃圾

昂坪 優品 xbox

身份証得0
冇3,6

吹到咁大，但係睇返開放時間就出晒事
你話係班人有心玩野定係低能無心之失？

組隊去

你唔講我都唔發覺自己中晒 仲要中4次

屌你老母 3個6得唔得

食屎啦去

免費都唔會去

防毒

坐返一次～正

中兩個字

正常香港人都唔會坐

邊會係無心之失